每次遇上夜靜沒法去入睡 最愛看舊照舊物或會悄落淚

87年譚詠麟宣佈唔拎獎退出
小妹2017年都要退出了

我

歡呼中不會醉
得到了我會繼續進取😞

係...宣布唔拎獎要好大勇氣....

🚬

雷加我求下你入波啦😭😭

支持alan?

支持你

象男我地係唔係有咩誤會 討論緊alan唔拎獎個問題

多謝

火把

今日推左幾多個post

唔好再jer lo啦

我今日俾狗會屠左接近1k

中立: ky

西班牙人goal

咁我攬住kaki了

gd boy

好似四個五個

哈哈

0.5/1 GOAL

JER LO 由我做起

愛斯賓奴goallllllllllll

請你一定要反CUP

大師

我盧goaaaaaal

象男b

頂實

詠巴goalllllll

買唔到愛C

伊高斯比人取消入球, 逼害大波屌你老母

Fg都冇埋

無左50

我屌

叻仔呀賓賓 買你未輸過

Goalllll kaki愛我

禾屌咩 比幾分鐘係比主隊呀

多你兩個0

松林我屌你 串撚左愛c

如果今場0:0 我真係會死

...咁大

西班牙人

西布要下盤定10.5s好

垃圾波 DLLM

特雷斯頓快d追和

荷甲可唔可以比多2球我

😂😂

Lo goal

盧goal

入主客fg 入左幾次都入唔到 之後0:1

Thanks 詠巴 95%

尸聖保利快入

5000主勝-.-

屌fake goal埋

有ky號碼，
有無人想派我

呢到有幾多個人鍾意嘉琪?
1.
2.
3.

邊場?

將男同小盧都要贏

心都赤埋

我男

唔識安慰

再接再勵
入500再堆過

gchi

詠巴你係谷底拉返我返上地面

Good

係呀屌... 晏晝開始好唔順, 仲要逼害我

0：1ft

西班牙人 8.5s

派埋 勁快

勁....

我之前同佢差唔多

左右你同變身都係我手足

詠巴

miss me？
我未戀先失
jump

變身我仲有10元 飲咩😂😂😂

thanks wingba

一世

4.5 5.5
6-7完

求安慰

大家贏多啲...我離開一陣

唔緊要啦 大把囡囡

去邊

聖保利快入

盧你唔記得仲有我

飲

行開啦

Okok join埋

威廉二世

維他奶啦 飲好啲

你兩公婆都係我bbg

Dont think so

咁豪

我絲來 男女授受不親

特雷個龍好撚慘

幽默感勉強唔嚟架

米挽

飲完口好臭 比狗飲

你做二奶ok?

變身狗

反正佢比錢😆

買煙食都無錢了😖

咁咪你飲 岩了

一樣

比盧飲

狗男女一齊飲啦😂

順便戒埋

唔好嘈了
儲錢結婚 ?

你+佢

戒煙又有錢賭

性保利入未

=.=

cls

😝😝

半2全14 日本仔好野

佢唔退出就唔會有四大天王既出現
張國榮都唔會拎到最男

死老坑呢d留返拜山再講啦

我曼

利物浦都買對家
你地等輸錢啦

我利必勝

性保利入球未？

格羅寧根抵買嗎

又想買曼 有無人阻止下我

樓g 係咁開呢d post 會唔會真係引到真歌迷入黎

我好專一。。。

駁唔刀

今日兩場澳假角球開撚晒細，我屌

你又唔係想拍長拖

差一分鐘買到696 中到啪啪聲

食飯先！

打算買西布朗 3:0 3:1

柏林聯入多球啦
唔想瀨屎

同邊個

就係想先傷心。。。
玩同中意分得好開

特雷斯登 cup啦

gchi 譚伯

聖保利

咁佢都唔似會想
係就唔好再做
正正經經談戀愛吧

有譚伯既地方 就有禾

熊貓專一至死

佢唔做啦
之後就同我道別
然後就沒然後得個seen字了

唉 我有心事

好撚與😣

入500再黎過

我男請你振作 我宜家都玩緊200蚊注

我都好撚興

男哥聽日跑馬

資深賭徒慣了

振作😭

請你尊重一下香港史上最好既歌手

馬本都輸埋

想買西布朗+1 但你地個個買利。。。

差一球

入多球

二世 好波

特雷斯登 快d反cup

威廉二世祖差一球

齊心聯有4場都係5角

all in 左我曼 希望唔洗跳樓死

第一球無食到已經開到大

有無巴打可以幫我入200

聖保利快手入一球定定驚先

fake goal

想買曼
但記住那關於歐霸的教訓

6x1

獌週中係咪要踢歐霸？

工廠區返工？

想推多口了

西利！

頂

ky有冇買6x1 1.5s

利記下盤瘋狂回飛，唔敢玩

ky我入埋最後800跟你好無 好想嬴番d錢用

買左角
有出5關比大家

身為曼狗嘅我，竟然買左利

巧明街

已入500等指揮

美國佬？

唔係咒你, 咁既心態通常輸

聖保利一粒都無

唉

猁輸又開心，贏又收錢

係

7點goalllllll

。。。。。。
賭係用閒$$

最後800閒錢

我呀傻豬

又黎感情注

食餐好嘅算啦

下場再來，高sir

1860慕尼黑 -----> 你要頂實
特雷斯登 -----> 你要反cup
柏林聯 -----> 一定要頂住呀

你地三隊贏晒我聽日就煮牛扒食啦

支持盧b

認同

歐霸又中左伏

taste 50一塊

咁要買車喎

收工屌波最開心
想要猁角大

lm

想g

我都係打算去超市揀塊cheap cheap地頂住檔
或者落街市搵熟既牛肉佬買
未決定好

係，比左你啦

想g 聽日又要番工12-11 唉

飲食比狗做呀各位

街市d價一時時
不過新鮮過taste

想G

830 2場角大？

千祈唔好係西
我買左利

我估係施禾利果場

回飛都唔撚理喇
利下盤

姐係買西？

笑死 等我週圍搵😂

戒賭啦，真心

原來無盤

？

好想推多口

所以佢講得岩 帶俾喱個樂壇新既衝擊
佢唔退出至少仲有五至十年獎拎...

可能直屌

邊個支持轟我斬死邊個

Ky有冇起飛水

飛燕

有無獌今晚玩對沖

紅棍去露營都支持校長
紅棍ho ball

買左格羅寧根 3/3.5 2.1

不了 真曼 買唔落

ching我撐你 唔好同佢一般見識

次次一係無買，一係中曼伏

拜山再講

唔緊要 今日已經幾場

情感注

飲尿🤔😂😂😂😂

直屌格羅寧根求反彈

下盤狂落飛

GUN

14角+贏波唔該

2連c

掙扎到買唔切是咪好事

驚反底

未？

我又掛住睇電視遲左一分鐘。

俾d信心自己

講緊邊場 大獲了

車今晚好似無古圖斯

上呀

係囉 我都睇唔到

GCHI

同路

開波兩分鐘都無角jump

我利子要上 爭前4

澳假一開波夠2連c啦

Really?

慢慢黎

Rumors

德雷斯特要cup

利1c都冇

聖保利大球吧

詠b 2215西甲play?

696半2全14 利記一樣得

咁咪等位入
13.5擺明博 無信心就搵位逃生喇

我利射爆對面456

玩我

3p ok?

冇角踢黎做咩

1860 快刷角 屌你老母

怏刷

汁男i can

聖保利 2/2.5 入球細

施禾尼 半細 又cashed

起城牆啦，中場咩事會甩晒

重飾演某段美麗故事主人
飾演你舊年共尋夢的戀人

屌...踢緊乜9

冇屍

難道我 可以扭轉宿命重遇你 一次

劇本：
西布朗先入波
猁反cup
FT 1:2

Ccccccccccccccccccccccccc

14隻角快

不了 我利直贏3:0

場波好悶

超級重心

gchi 客其他都得

支持，大家不要死

利差少少

爭啲輸

廢明奴

冇文尼差幾皮

聖保利開大派$100

8.5lu

Lm

請問呢度係咪利大船？

3v1都唔得

好

我估首入ORIGI

留定了

留

真係要返工喇

終於1C 屌你

17 min 1c

1c

終於1c

me

忍唔住入咗9.5@2.5水

Ccccccccccc

Ky人呢

我利射爆對面PLEASE

Having dinner

買唔切格羅寧根

高寧根2:0 2more

差2球

究竟踢緊乜9........

咁夜先食
我岩岩食左吉$26牛飯
做幾日特價

求ky指揮

肥X

ky i loveu

想一齊

ky:

好sweet

6x1 feel到斷柏林聯

聖仔要入球了

好耐無食過吉了

特雷你唔cup我都掉你垃圾

1860屌你老母刷角啦

波琴 9.5

ok低調

西布爭d

飛燕入球未？

Thx

7.5足水入？

聖保利同踢球者咁多射門都唔入？

😳😳😳

今日嘔番4000俾狗會~~~wowow

上呀 利記

飛燕bb 入住一粒頂住癮先啦

2c

柏林聯抵死 唔刷角俾人追和

ky會否等半場

Want g

my飛燕b 半場比一粒我啦

聖仔同踢仔是但一邊入幾球啦

1860狗快刷4角 仆街

入唔到8.5

西布fg?

2c 快刷

我係咪同全世界為敵？

波多野

快刷角啦利仔

波琴 9.5
卡爾斯9.5

賭波最緊要大膽假設 小心求證

齊心聯齊心細球？😢

樓主有無買德乙果5場？

柏林聯被逼害, 又fake goal

eg

失望
70分鐘都仲唔入球

eg 假設利贏但買fg西布郎？

1860 唔刷角 等被人追和

特雷點解唔反cup呢

你話乜就乜？

飛燕攻唔入果陣真係刷角機

飛6c

聖保利開到大球派夠兩個$100

係你話乜就乜啦

飛燕7C

Ok，同我一齊去食tea先

柏林聯10.5上

例如我估佢入5:0 夠曬大膽
之後買$10入球大

Any thought?

諗唔到唔支持樂壇之鬼既理由

飛仔比c比利記

飛燕角 5:2

飛燕8C

你地話係咪係囉 馬會望住你地黎開

唉 feel到飛燕會好似岩岩三箭咁

9up仔回來了

Ys，開我對家，ky就相反
公平咩

不要再說了

返黎搵盧B作歌

飛燕諾又想半場達陣

不了😑

16.5s 1.82飛

cup佢呀

Diu 1:1

好撚驚古天奴cup大位

明白了

diu 11

西仔 利記 刷c

刷14c先入波

屌你 西布單刀 射好啲好嗎

呢隊野20.5都唔敢買佢細

柏林聯都要cup

南8.5 1.72

柏林聯10.5
3連c

西布輸既話 我諗我都要攞白咭

1860 半5全6

+1

柏林聯一定要cup

白咭 王

飛10c

16.5s 2.1了

3:0 差一球

35min 10c

高寧根3:0 1more

feel到會多過16c

唔入都唔堅 定撚實好了

買佢16.5S 仲驚過買聖保利8.5S

10.5準備gel 之後16.5s

辛特hoball

格羅

1860 唔刷角抵死

屌你老母全部買果d都1:1

次次買完 一係同大師同路 一係同大蛇對 不撚想賭了

Kt 預利幾多c

如果入左波就。。。。。

同你同路多數贏

點解賭波咁辛苦?

我屌你利狗得2C

睇中場，一陣話你知

又打算半2全20

11c

是開心的！

主入2粒 ok嘛？

我等你係到帶我玩算啦

不了但lm

先收飛10.5
16.5s

特雷
聖保利

Me

做咩我要硬頸自己度

dllm柏林壞我大事

都未中, 我乜鳩

柏林goal 入多球

猁場波悶到

波爾多，奧雷同我入爆對面

聖保利入啦

柏林開到10.5派$100 一個

杜塞快入

睇你當賭波係咩😂😂😂😂

柏林goallllllll

要留了

截===========

我了

柏林再糕

再goal

1.03

針對

利GOALLLLLLL

聖保利快手入多球可以嗎

利goal

我利1:0

利 goal

Liverpool 1:0

Kaki goal

西布輸高波 jump

廢明奴入球了!!!!

聖保利是但一邊入多粒比我收一半plz

買左西布朗呀我 又燈死你們

利goallll!!!!!!!

岩聽

伊妹，我

利1:0
會有屍？

on9 1869 停角停撚到 垃圾波

唉 賭波真係好辛苦
贏到一千萬就唔再賭

南特goallll

吾皇威武

Fake

我不信

利場波真係好利物浦
悶到

特雷絕殺plz

聖保利入多球可以喔嗎

半2 7.5 1.98 1.73
8.5 2.88 1.36

入多球好難咩？

豬枊???

係，上次一齊中伏，今次再來？

我咁蠢都明啦

應該係

豬枊係咩

杜斯cashed
Thanks lo sir

半格謝盧b

豬係你 枊就唔太清楚

唔敢要雲達

好冇食

收嗲啦，家下問你咩

岩

笑...

好撚惡
決定加入jer盧大軍

Ok我食了

Cls

3c

名呢

西維爾有平手

好撚正

谷都咁

南錫快手刷啦

我又食豬栺了

利7.5入？

屌你好醒呀里昂1.07

小飛象有1.5/2幾吸引

柳呀

快買 南特 第一隊入球

成班on9
用下死人腦啦

豬柳豬柳豬腦呀
銀河唯一咪Oliver豬腦囉

最醒果個係你

今晚全敗歸0了 小注小注都爆炸
戒賭 下個月
再戰

利7.5@1.98 入唔入好

顏狗豬腦

屌大陸啲wifi好垃圾 全日都冇跟到ky玩 是否損失

1:1 2:1

荷甲3:1 大球cashed thx ky

挽留 我地仲要一齊破戒架

Gun唔切 針

Thanks KY

高水 2.1
好在skip 飛 3/3.5

利7.5值得入？

上面有講利

雲達12.5s會入

雲達先入9.5s 2.07等中場

我愛小盧子

😳😳乜咁突然呀，我未準備好

今日唔夠本 買左柏雷 結果又做一角超人 屌

0:1 hamburg

豬腦GOAL!!!!!!

KY Goallllllllllll

豬柳goalllll

6.5@1.63

Goaaaaaallllllll

乜鳩都冇買到

豬枊Goallllllll

飛入球停c吧

漢堡goal

烏德keep 住或追和

利你肯刷未

西布追和ok？

要gun了

華撚95%

快啲再課金 投注站未關

雲狗1/3，1/4

ok

Ok

南特仲係唔刷C

支持

Gchi

上面有講 佢都講左次上面有講

Now

個po好多新人 個個都伸手 on99 係咪要我又屌人

係 仲有南特 瑞超
今次無追不來梅盤

屌屌西布先

利子表示求放過呀 呀wa

爭d 2:0

屌你米拿,又唔落底,又射到咁

利5.5都出埋

3c........

手持
飛 1.5/2 1.84 16.5s 1.82
利 6.5 2.22 7.5 1.95
南 8.5 1.72
漢 3.2 win 3.6 半客 9.5s 2.07

Hi

我要角咋，無要盤

華西有無同路
Btw準備去機場 聽日cow坡仔

米拿會唔會係咁都唔入。。

Ky安慰我

😝華西b

小妹支持盧b

安

聽日要番工點睇

利at least 8c ok?

好似有d難賭

帶埋我 我都想cow仔

猁刷未？

盧盧

長追利記半場win都有得諗

利2.5

Ky買完飛角之後半11冰足咁耐

hi

rondon

Ccccccccc

刷角未啊

猁比c

-,-

利記加油

岩岩落馬會入錢果陣 聽到d呀叔係咁gel角細

ching 呢注不如算啦

帶我走 就算我的愛你的自由都將成為泡沫

又俾佢冰封左 尋日有一場又係咁

13.5?

完場再算

13.5真係叫賭, 通常都係平注算, 即場補番飛架啦

奧雷半7 買12.5s

利果種廢

sure la
博下

追下一柒？

5.5@1.86

起碼開6.5啦

你敢唔敢直接買12c?

3x分鐘有冇可能6c

收到

利狗刷c未？

叫到最後一秒

思覺象都唔洗返啦

利真係好悶

Hello kaki

利記唔係唔攻呀嘛

你要知道利本身係唔會悶嘅
玩嘅係佢嗰種踢法

西布朗入返粒好唔好

南特9.5

不了

唔好

睇完曼line up
大笑左一聲

支持盧b 我愛盧b 盧b係我大佬

伊巴首名sure

西布朗好勁咩? 點解利會贏到?

支持埋牙嫂ok?

左羊右華
要買13.5了

後備

報驚

下？

4C

飛燕13c 頂撚住

......守和

後備都可以首名

係 但覺得daddy別有用心
可能偷到雞

我唔買了 見到咁撚樣

有種就連到11C

唔好中伏呀 上場好似9c完 右華戒左落底

5c

買左曼既我 想自殺死左佢算

4.5

...

被迫戒ge, 全世界都睇通晒佢

求你爆多6c

14

ccccccc please

仲唔比我搵到你 光頭黃

利可以入多2球嗎?

v25

華倫

溫書溫到悶入一入黎

利記爭氣d啦你老母

應該打防反 放lin rashford

史獨準備入黎

都合理
我打fifa都唔擺伊巴正選

曹操傳打成點
呂布死果場搵唔晒單挑

真島

6C

點都悶唔過利物浦場波

西布單刀 miss 呀!!!!

10分鐘5C OK?

dllm!!!!

5.5

嚇死我。。。

my fd
日記成員

lingard首名

買左曼 補唔補飛好 各位

編號
1902
投注類別 讓球
細節
星期日 34 華倫西亞(主) 對 西維爾(客)
客 [0] @ 1.80

利俾多c

消失左既人

首名入球
連加特

一定係樓主

利狗比多c
飛比多2c

捱左兩日好攰

飛燕2:0....

利史同我整多2c

廢老驚場都矛得出

飛燕諾2:0, 一定要頂實

diu

求你爆c

飛燕頂實

星期二考試冇點玩啦
你唔係過左演義咩

利你唔入多2球都咪lun失波呀

曼聯出殘陣 睇路？

盧又同我對...................

我唔jer盧, 但係可唔可以唔對

已經支持左我曼

回來了

西利請你地一定要努力俾多2c

幾百

西布朗入一粒唔該

曼唔殘陣呀嘛

當年7後衛陣都贏鳩阿妓啦

唔好啦..

比多c先ok?

宜家都可以

有費sir加持嘛

仲有歐聯對狼堡

Gun

半客 40分鍾先crash

純粹觀戰

仆街漢堡 又黎比人cup?
我試過好多次

西朗入返球喇屌

快比多2我

漢堡快cup

烏法入返球啦屌

無出伊巴 無出Martial MK bor
但有左羊右華
唔似爭勝決心大

利俾粒c唔該

Lo b 詠b 同路again

左羊右華幾時變做信心保證

跟車太貼...

車仔滑撚硬啦

好波

即刻入左主

同路了

咁都係不了

作為曼迷 唔想見到曼輸

跟車太貼...molamola

求俾多2c呀西利

頂住呀利

2c呀西利

7c未？

7c

7C

仲差1c

第7c

7

有種4連C

7c goalll

頂撚入佢啦

希望西布朗入多波

占米好波!

8c

8C

有7C我滿足了 豬一注1.5/2都OK

3連C OK?

BEN FOSTER JOIN ATTACK

好！

M18.....空門

.........空龍你都唔入

好撚彩空門唔入

空龍都唔入

烏德

留了

唔識射就比人射啦屌

係8c 好感動

利記屌你咁都唔入

空門-_-

仆竹街魔籣奴

追到就得 唔洗派

西布朗入波啦

飛完左未？
13c？

ft 0-1

10 FT

弱智 空龍都唔入

0:1 ft diu你嚇lun死

屌你老摩蘭奴
食屎狗

我利好波呀屌
都話滑撚硬

賓科士打係咪痴撚線

Foster 做乜鳩
半格下盤 cahsed

7.5b 喊左

笑到我仆街 同澳職一尻樣

英超女皇

單, 9成

利6.5 7.5
飛1.5/2 16.5s

有神快拜

你同盧蛇結婚啦

Thanks ky 追番今日輸個d

Thanks KY 7.5

各位認為 買左400曼 補唔補飛好

比佢嚇到瀨屎 0:1之後要左NG

要相信我曼

睇定d先

Nante 8.5

勁
我今日跟唔到你 無咩精神

嚇撚死呀 屌佢老母

屌摩蘭奴搞到我無左個全格

btw 波爾多大波未

就快

1001我

差三球姐